千祈千祈唔好唔好廣傳啊！！！

斷人衣食猶如殺人父母。
新界原居民的丁屋？哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！千祈千祈唔好唔好廣傳啊！！！

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

push

推

武力要升級 文宣都要升級
(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

推

實際要點做 唔明

// [頭盔] 啱青奴小編唔鼓勵大家咁做，一陣搞到人地麻煩呀嗎 [/頭盔]
有網民指如果727衝入鄉村勢必混亂...反之用以這「不合作運動」，令新界鄉黑申請丁屋時間更長！

網民指建議反對理由其實很簡單
(1) 質疑其原居民身份 (起碼拖3-4年)
(2) 質疑申請人套丁 (大多套丁原居民都住外國)
(3) 申請人的小型屋宇會引致該村水浸 (洗錢又花時間)

更清晰列出Template：

致地政專員:

本人反對下列丁屋申請。
申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

申請人姓名:
地政處檔號:
申請地段:

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。

反對人
XXX上
聯絡方法: 電話或地址//
From armchanneltv instagram

Push

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

入面有巴打分享成功心得

寧得罪拉登

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

佢地非法打人就唔洗坐監，我地就要守法俾人打

Consider it done

有冇話要填咩form

千其唔好咁做呀 好嚴重架

推咗先

投訴撚全面進場

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會

7.27 元朗反警黑

針對5大訢求

7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

唔好推

鍵盤戰士出場

會唔會搞到原居民？

班原居民就係鄉黑

好似幾好

呢個好過入村

你班廢青

我地目標係港共政府同警察, 唔係原居民
原居民 =/= 黑社會, 香港有好多唔同圍村, 唔同姓
做乜轉左同原居民宣戰??

Pish

唔好推啦 屌你老母

正

咁做真係唔係幾好喎
搞到d圍村人好似我地呢d市區人一樣無樓住好陰公架，佢地一齊反政府咁點算

PUSH

pish

高質不合作運動

迫佢地割蓆呀

淨係搞元朗區好啦
唔好搞到其他區d原居民都撐政府

Arm channel

唔係話拉一派打一派咩 咁搞會唔會令佢地更團結

wo

圍村屋頂大把僭建,今次真係有排投訴

光復香港 時代革命

地政告示有冇online版

一針見血

CHECK 住佢地幾時入紙結婚
去婚姻註冊處反對

搞丁屋就中左共產黨計
牛屎佬一定會企返政府嗰邊
千祈唔好

仲會搞著冇黑底既村民 要諗諗

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

做依啲位好多都係圍頭自己人做返
正仆街

呢樣真係最有用

好賤

牛屎佬食牛屎

唔好再推喇

黑社會：屌 班連登仔癲架？

真係唔好再推喇

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

夠喇 唔好推

有冇搞錯 唔好推

仲有潛建問題

大鑊過燒祠堂

唔好推

話，真係唔可以比人見到呀

推⋯⋯ 但點搵到申請人資料

推！

我冇野講

有無巴打組織一齊分工做野？

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

建議淨係搞元朗同屯門（河妖係屯門）

可唔可以直接取消丁權？

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

[代前線朋友po] 你哋中哂計啦！

up

推～

我無野講

推!!!
咁做好過燒村10倍
阻人發達最陰質

唔好再推啦屌

Good idea

低成本搞鄉黑既方法

合法途徑

幫手推

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

727元朗

唔好 推

光復香港

身為一個良好公民，諗唔到唔投訴原因

收佢地皮

tui

大家唔好推啦
幫幫手

有埋template 有咩理由唔做

投訴之都!

推上報

睇死你班廢青得把口

大家唔好推，由得佢沉

名，
俾名我

傳你老母

推po全世界就知㗎啦

無智慧既人先剩係識用暴力解決問題
要向呢班人報復都唔駛直接出手

Pishhhhhh

千祈千祈唔好

得罪香港人

係老母新移民就黑社會

P牌仔成日分化原居民！

喂呀, 唔好咁喇. 唔好推呀.

千奇唔好推呀

求下大家唔好再推啦

你太過份了

呢隻game幾好玩咁
有無新手入門教學

唔好再推啦

Ok

各祈唔好推上去啊!
千祈唔好咁傳出去啊!

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

用合法方式處理丁丁,
和理非回合

網民指建議反對理由其實很簡單
(1) 質疑其原居民身份 (起碼拖3-4年)
(2) 質疑申請人套丁 (大多套丁原居民都住外國)
(3) 申請人的小型屋宇會引致該村水浸 (洗錢又花時間)

如果同時同一申請有三個問題, 會同時間處理, 定係三個問題分三次問佢會更長時間?

留tg

P牌紅衛兵 block

仲要舉報非法活動 黃賭毒 私油場 僭建 霸地 搞佢條長期水喉 一獲產起佢老母鄉黑

南邊圍村民憶述事前很多陌生人出入

咁又未必要做到咁盡
佢地一分都唔讓咁咪得依個辦法囉
等我地以為仲有得傾

想知有人反對會點？凡有人反對就要考慮反對意見，可以拖九佢？

地政只會接受告示期間既反對
過左告示期
除2外，所有反對不會接納

p

夠晒和理非，仲唔去做？

how to make a ninja mask - fastest method ever! [pro] [hd, 720p]

Bookmark 定先，利申元朗區返工，日日去會面都得

推呀！屌你地老母！

推到佢仆街

又多d同路人

食屎啦
P牌仔 咁都叫盡！？
佢手上市民果時盡唔盡啊你老母

好野又有得做有意義既事

推到佢地仆街

講到D原居民反政府咁， 十個有九個都係撐政府㗎喇， 全部都係既得利益者

OH NO

出動！

其實應該用反鄉黑既旗號，同元朗以外既講721事件後希望其他鄉民可以企出黎反鄉黑，否則會當佢地支持鄉黑，舉報埋佢地個區

727 可以先試行?

依個要推，大大力推！